[認真]曼城傻仔來

同車仔鬥玩三後衛
人地甘地玩慣
兩閘助攻助守
近排適應曬無敵咁濟
你曼城後方本身已經唔穩
而家仲要玩花式
前線人多有撚用
又咪係猜唔入齋企
認真有冇人解得通哥狗思路
我就覺得真係癡撚線
自己拎來衰，而且係超樣衰大敗

利申:真係買咗車仔

推

鏝狗不願面對

鏝狗留曬係高登

鏝城球迷走光了

Stones

又燈

真係買咗
呢度唔係高登
冇話燈唔燈啦

鏝仔過來比我撚下啦

絕對正確嘅評論冇人駁到

屌你老母咪又係贏黑哨

北京電視機

燈撚到

抒奶樂過來比我撚下啦

利申：非鏝

燈